有冇手足條賓周生過暗瘡

條賓周無啦啦生左一粒暗瘡
幾個星期都仲係到
唔痛唔痕
但打飛機有粒野係到銀住銀住
有d唔爽
搽暗瘡膏搞唔搞得掂

輕輕割左佢

拮爆佢

好明顯唔係暗瘡啦
去排衛生科啦屌

試過去唧佢，但冇用

成年無扑過野喎

賓周係唔會生暗瘡

醫學上黎講你應該包皮過長

係咪白痴
呢啲位都唧
一陣啲膿向入面唧你就成條切

睇醫生啦好嗎
搵條j 嚟挽

小學割左啦

有呀...慢慢就會消腫
打得飛機多提你唔好打 一掂粒暗瘡就痛

好撚細粒，好似平時d油脂粒咁

試過一次 係包皮
禁到佢爆汁就無事 好撚爽

用暗瘡針挑出黎

醫學上你係生性病

無扑野點生=_=

唔痛喎老友

同埋幾個星期都仲係到

我個粒真暗瘡
你個粒係咩自己諗 依

圖定老母？

暗瘡好撚痛㗎喎

唔通真係中招

你賓周掂過廁板？

唔記得左
但我會去公廁爆石

梅毒當暗瘡

個人衛生問題都可以出事
排啦屌你
為你好咋

我都係一模一樣 我地係咪格過劍?

是咪去醫院同姑娘講條J生野就得

恭喜曬

唔痛唔痕 平時無乜野
係打飛機feel到有粒野咁樣?

岩岩睇完圖
梅毒生得成身都係喎
你咪撚嚇我得唔得呀

再唔睇醫生就成身都係

係咪去公廁摸完d設施又摸賓周

我明
係一粒暗瘡生係包皮到呀嘛

可能潛伏呢 睇下醫生好啲保護自己同伴侶

無圖無真相

樓豬 好心提醒你
雖然你係毒撚 但係你已經中左性病了

割左包皮了

菜花黎嫁

生粒粒

撚就冇,左邊屎忽就有粒
坐低都痛到PK

得一粒

睇醫生 會可能是warts

係咪夢遺後冇清理？
之前都係因為咁細菌感染搞到皮膚發炎

Basically yes

有，洗乾淨d就得

我前排春袋都生左粒油脂粒 比我必撚左出黎 一條白色野咁

原來會咁學到野

我試過 痛到pk 嗰幾日打唔到飛機

樓主 咪成撚日叫雞啦 你睇 出事啦

包皮定龜頭？我試過春袋生暗瘡，不過唔影響打J

天氣熱，條或者底褲太焗都有機會生瘡。樓主要勤力啲洗鳩鳥

無叫喎，成年無扑野了

條莖到

撚樣？

花柳

Dm me

圖？

你是不是想幫我吹爆粒瘡

唔知咩事幫你推下

試過 痛到幫我介左幾日J

挽你老母咩

有得check 咖咩

可能佢玩屌屎眼

咁真係恭喜你，可能之前有唔覺，呢排免疫力低咗就現形

你條賓周平日好油? 油到 Cutibacterium acnes 都生存到搞到你生暗瘡

我都有,生係J底,勁多油脂粒,有時特別多,醫生話無事

影張相睇睇

油指粒嚟上面有人講左係白色一點

搵醫生啦

我都試過，沖涼R到個感覺好怪

想影俾大家睇
但d朋友知我連登ac
唔敢影

打飛機去膿頭啦

其實係咪正常

係咪屌過林鄭？

油麻地有間
專睇呢啲鳩病

試過，其實都好正常
好似普通暗瘡咁有癑，吱完搽翻暗瘡膏就無事

珍珠疹

懦夫

下次小心啲

上網睇過圖 唔似珍珠疹
珍珠疹好密集好撚多

我得一粒

有啊 我都生左 前幾日整爆左 但呢幾日都唔敢打飛機 驚個個位會再流血

過多排就好撚多

需要出下啲火

生過一次，好撚痛
但係幾日就退咗
幾個星期都唔退又唔痛，唔似係暗瘡喎

我幾個星期都仲係到

皮脂腺囊腫 = 粉瘤

下世小心啲

生野當暗瘡
文員仔

都無叫過雞

珍珠疹吹到變暗瘡

扮咩姐屌你 你唔好話生痱滋?

你中咗椰菜花呀
中咗唔會即刻發，佢等你抵抗力低個陣就會發

有無圖

唔撚係掛，你tg係乜
我影俾你睇
似唔似

有毛孔嘅地方就可以生
只係油脂分泌多嘅地方易生啲

以前大汗又著啲焗到仆街嘅底褲搞到屎眼都生過
初頭仲以為係痔瘡

你俾我睇有撚用咩，去社會衞生科俾醫生睇啦，免費架

你分唔分到，分到我就影俾你睇

睇醫生啦就算呢度有醫生，又睇唔到點答你反正免費

未睇點知分唔分到

緊係無啦

與其聽成班連登醫生鳩up 比幾百至千幾蚊 睇個專科 買個安心喇

你之前惹到佢無發出嚟

我個 fd 之前都係咁，佢話生咗粒嘢但唔痕唔痛
去社衞睇完至知中咗招

前幾年水痘果時 條J都有生過

有，去左搵醫生
醫生幫手「支」左出嚟，之後冇事了

挽你老母
睇字典啦好嗎

好核突 睇醫生啦 保護你同你既愛人 包括sp

試過 仲要含膿
整爆佢就爽

無愛人無sp無call g

Rip

都係個句 睇醫生啦ching

腫瘤

有無人想睇下
俾少少專業意見

樓主係唔係有性病

有無人拎完po上嚟

個個叫你睇醫生都唔理，一味問人睇唔睇下睇唔睇下
死基佬借啲易叫人睇你條鳩咋下話

幾個星期 無喇無喇

又俾你發現左

我條賓州生過龜頭

Tg me : hugo1991

屌又係佢

認真答你 無事 一打完丁無沖涼就會生

其實有毛孔既地方就會

Post出黎睇下可唔可以幫到你

好細粒好難吱

係咪白色好硬 好多年前睇過醫生 話無乜野 可以開刀或者唔理 之後無理到佢就唔見咗 廢事切錯野仲死

純文字討論？

正常會自己好，呢排唔好食花生，避生膿，唔好屌閪打J住，撚皮薄，勿亂搽嘢，有疑問揾doctor。

挽你老母臭閪咩

睇咗圖 樓主好大碌

大碌但生嘢，不了

咁唔係暗瘡 我諗應該知咩嚟 入面傷咗 應該係打飛機嗰陣太大力或者唔知點搞到入面整親 過幾個星期會好返 你呢粒係包皮下面㗎 出面摸唔到只係摸到個形狀係咪？咁一定唔係暗瘡

咁就唔係暗瘡啦 我知咩嚟 不過我都建議你睇醫生好啲 大概兩三個星期會慢慢開始消 記住 只係開始消

我幫你睇

係條莖到，好似油脂粒 細細粒咁
得一粒

咁9成都係我諗嗰樣 唔使咁驚最多切嘅姐

唔使理班撚屌
沖完涼搽暗瘡膏好快好

所以依家有兩個龜頭？雙頭龍

油脂粒咁都硬硬地

Q：本人最近發現陰莖右側有一粒凸起來的東西，體積很細小，不到2mm，是長在陰莖裏面的，不痛也不癢，尿尿時也不會感覺疼痛，就是隔着包皮也可以滑動，請問是甚麼問題？謝謝。
14歲學生
A：陰莖上出現不明腫脹或凸起物，無論其體積是怎麼的小，準會使男性變得非常在意它的存在和擔心是否涉及任何病症。
閣下有機會是患上「陰莖硬化性淋巴管炎」，一種發生在年輕男性身上的常見病例。
此症多發病於青春期至40歲左右的青年男性身上，這個年齡層的男性，有較頻密的性衝動，易勃起，自慰次數亦較多，不慎導致陰莖受傷的機會率也增加。
「陰莖硬化性淋巴管炎」是由外傷所致，受傷部位以冠狀溝和陰莖背部或側部最常見。此症並非由病原體引起，不屬性傳染病，也不會長遠引致性功能障礙。
創傷原因，通常是自慰時捏搓陰莖過度用力、性生活時過度激烈拉扯陰莖、又或者是日常不小心用力拍打和撞擊到陰莖、夜間睡眠時搔抓陰莖意外弄傷等，陰莖均會受到局部創傷，若一道無情力使創傷深入至陰莖皮下組織內的大淋巴管，便會形成淋巴管阻塞和發炎，呈現腫塊，按壓時觸感稍硬，可在皮下滑動，不與陰莖皮膚黏連，按得太多會感到輕微疼痛，嚴重情況會形成潰傷。

粒野最後會變長 到時有2條賓周

即係你條jer好油

屌都無人搵我

性病

Rap....

攞支針燒一燒，一野篤穿佢，必哂啲膿出黎就冇事

我都試過係三角位 生過 又係唔痛

邊個位先，之前生過3,4星期後就冇事

樓主我試過，一星期就好返，忍痛之啲野出來好快好返，去藥房買消炎膏茶

幾個星期都仲係咁

咁我勸你快啲去睇醫生，希望你唔係唔咸濕，但係生性病啦

俗稱既生芒果

圖呢屌你冇圖連登醫生點幫你診斷啊

轉個名佢

聽講n賓針灸好勁 可以搵佢幫你睇睇

唔搭巴士架我

皮膚一定會有毛孔，所以都正常，我覺得會生係因為清潔得唔乾淨

你啫啫熱氣
試下灌啲涼茶落去，要熱嘅先解到毒。

發炎用酒精喇喇佢

唔夠大力

試過，唧果下好痛好大粒濃，之後記得用 火酒消毒，然後用綿花棒查暗瘡膏，以後轉著孖煙通啦屌

文員仔挑選那位

幫你咬爆佢

係J呀嘴呀呢啲睇吓好啲，

樓你睇完無嘢上嚟屌9 我又點話，快撚啲check 吓

性病 無得醫

巴打！醒你三粒字：空窗期 (window period)

做乜鬼ching我女仔嚟 你唔係諗住要我tg問你拎j圖下話除咗你好大碌

*除非

以前生過，以為慢慢好，點知等左好耐粒野仲係度，忍唔住好住暗瘡咁吱爆佢，有粒白色野吱左出黎，有d臭依加條J健健康康

福代斯斑點 你google下啲圖睇下似唔似

好快碌鳩會有埋喉核

屌嘥咗個窿 順手入埋珠啊嘛

普通野 唔好用條丁住 沖涼洗乾淨d 天氣熱着孖通唔好焗住條丁 出汗會有細菌

起我底

試過出水豆
痕到仆街 睇醫生有藥查止痕差好遠
過左3日有朝袋底痕到醒左 新生有幾位喺春袋度
又唔似平時d地方有骨俾你出力 屌你老母

你不如話好快碌鳩會識叫？

搵醫生睇好過，估估下都冇用
睇完起碼知咩事

嗰啲叫包皮炎，洗得唔乾淨up住up住就會有

試過屎忽生瘡

我都生過兩次，粒野係入面，幾個星期後就冇左

俾埋 link 你， 睇完起埋安心啲

感謝ching

條暗瘡生賓周😥

砍掉重練

生過，唧到粒野出黎，爽到

上個禮拜我朋友都係咁

佢琴日好返哂

生多6粒儲夠7粒屌到條女反艇

春袋生過 好撚痛

有咩咁出奇

拎支針拮爆佢再吱晒啲濃出嚟先會好

試過，白色一粒野平時掂唔痛
之後忍唔到手唧左出黎變左傷口
最後自己好返

你攪過邊條女
點解賓州 生粒野

睇醫生唔該

留個言叫樓主睇醫生姐
駛唔駛搵埋老母啊

試過一次
唔知嗰排係咪熱氣天氣又熱又成日坐所以生
生咗一粒喺條J上方(面向自己嗰面)
好似爆暗瘡咁嘅質地
都幾硬嘅
唔太痛唔太痕真係好似暗瘡咁
撳就少少痛
功能上冇影響
照同SP扑嘢
佢話粒嘢磨到佢鬼死咁high
問我係咪入咗珠
最後唔理佢兩三個星期自己散

咁大個仔試過一次 不過過咗陣就自己好返

睇衛生科啦 你以為冇搞嘢就冇事？ 對上條友賴左嘢 佢去廁所 佢掂過門柄你之後又掂到 你都會賴野 哪 我唔係鳩噏㗎 問過男姑娘 佢講過

冇圖

我大髀內則都生左一舊黑色野似水卜
本身之前同一個位甩皮
之後有一日著長褲返工個位 掂一掂都勁痛
腫撚左咁 依家退左腫
但仲有個水卜仔咁
一禁落去痛到仆街
仲要好似有啲水係入面咁

Hugo1991

下世小心d

hsv2

玩呀仆街

唔使擔心係發育嘅特徵來

有時身體上會生一啲膿瘡。
唔一定關性病事。
唔好諗住自己唧。
去睇醫生啦。
正常醫生會比一啲抗生素你
如果嚴重可能會幫你開刀，放膿 。
Btw 注意衛生

性器官係唔會生暗瘡嘅，男女都唔會

圖都冇張討論條撚咩

試過
因為衛生差
之後用雙飛人解決

佢9係都唔肯po圖。。。

加左

梅毒
淋病
衣原體
椰菜花
求撚其揀樣啦屌

加我tg

用雙飛人會瘋狂射精
咪試

個下幾爽

射到成間房都係精味

巴打你好敏感

係
好多人都係咁講
同埋我本身射得多

褲太窄？

吓我呀媽試過
佢試過塊陰唇生暗瘡 勁大粒
跟住嚇到佢以為自己有性病
結果去睇婦科醫生話係暗瘡

On9 有毛孔就有架啦

自己攞鉗仔鉗左佢咪得

唔係暗瘡係結節都唔定，你可能有性病。

以前高登有巴打DIY割春袋啫暗瘡 d圖仲歷歷在目

唔一定只係扑嘢出事
如果你去公廁屙尿
你屙時比d有性病嘅尿液彈到都會奶野
特別係梅毒 淋病 尖銳濕疣
睇你情況有機會係尖銳濕疣
快d去睇醫生啦

點解你會知你老母個閪生暗瘡

咁你仆街啦
肯定去廁所都唔㩒住條J hi到廁所板
個廁所板咁啱上一手條友有椰菜花
你快啲買六合彩啦 咁都俾你中咗

試過 強行擠爆左 好爽

會㗎 有毛孔就有